點解Thanos唔將啲寶石鑲喺碌鳩度

又唔怕俾人搶
扑野又勁

碌野會燶

點解樓主唔將啲寶石鑲喺個腦到

諗埋D野咁撚ON9

會唔會彈一下龜頭就死一半人？

係咪覺得自己好funny?

...

搽lotion

因為佢冇樓主咁醒

你又唔將老母帶出街周圍比人屌？

如果鑲完老強captain marvel

用一次就燶左

三叔：切左佢啦，都燶晒囉.jpg

樓主真係風趣幽默

香口啲姐，都仲得既

靈魂寶石其實唔係已經可以操控生命 點解要儲齊6粒波子

碌鳩啪唔到手指

打一下尿震咪冇一半人
有時連打幾個
個世界好快玩完

究竟要有幾戇鳩先會問呢條戇鳩問題

啪落個西度就可以

套戲會變十八禁，細佬哥冇得睇，票房起碼少一半

要整翻個無限保護套

Thanos係咁醒既, endgame一拎到手套即刻用space stone送走自己再snap就搞掂啦